不如呢兩日大家揚住呢張圖做新旗！

點睇？